## Примеры эндпоинтов

Эндпоинт мы будем записывать следующим образом: `{METHOD} /api/{VERSION}/{CLASS}`. 

- METHOD — GET, POST и т.д.
- VERSION — версия API (в нашем случае будем использовать `v1`)
- CLASS — класс объектов, к которому мы обращаемся. Обычно они соответствуют названиям классов в программировании или коллекций в базе данных. К примеру, если там указано значение `users`, то эндпоинт `GET /api/v1/users`, вероятно, отвечает за _получение_ списка пользователей. Давай рассмотрим другой эндпоинт: `POST /api/v1/collection`. Скорее всего, он отвечает за добавление какой-то коллекции. 

В задании же требуется описать 4 эндпоинта с методами из CRUD (один эндпоинт на каждый метод). Тему приложения ты уже знаешь!

## Эндпоинты
##### 1. Создание в новогоднем меню 2024 года рецепта мясного блюда из говядины c id1
POST /api/v1/menu/new-year/2024/resipes/meat/beef/1

##### 2. Получение списка рецептов мясных блюд из говядины в новогоднем меню 2024
GET /api/v1/menu/new-year/2024/resipes/meat/beef

##### 3. Обновить рецепт рыбного салата в новогоднем меню 2024 года c id3
PATCH /api/v1/menu/new-year/2024/resipes/salad/fish/3

##### 4. Удалить рецепт алкогольного коктеля на водке в новогоднем меню 2024 года c id10
DELETE //api/v1/menu/new-year/2024/resipes/cocktail/alcohol/vodka/10